## README
> 个人仓库

java  linux  mysql  ...


### 序 

- [ ] `仓库` &ensp; [gitlab]( https://gitlab.com/xuyq123/mynotes ) &ensp; [gitee]( https://gitee.com/xy180/MyNotes ) &ensp; [github]( https://github.com/scott180/MyNotes ) &ensp; [csdn_code]( https://codechina.csdn.net/xu180/MyNotes )  &ensp; [coding]( https://xyqin.coding.net/public/my/MyNotes/git/files ) &ensp; [bitbucket]( https://bitbucket.org/xu12345/mynotes )

******************************************
### 1、笔记

> [**note**](./note.md) &ensp; [java]( https://gitee.com/xy180/MyNotes/blob/master/java.md )

####  1.1、运维
- [linux笔记]( https://gitee.com/xy180/MyNotes/blob/master/linuxNote-x.md ) &ensp; [git笔记]( https://github.com/scott180/MyNotes/blob/master/gitNote.md ) &ensp; [docker笔记]( https://github.com/scott180/MyNotes/blob/master/docker.md )


####  1.2、后端 

- [springcloud-test]( https://github.com/scott180/springcloud-test ) &ensp; [springboot初始化]( https://start.spring.io/ ) &ensp; [2小时学会springboot]( https://blog.csdn.net/forezp/article/details/61472783 )  &ensp; [springCloud教程]( https://www.cnblogs.com/ityouknow/category/994104.html )

- [dubbo]( https://github.com/scott180/dubbo-test )

- [RabbitMQ]( https://github.com/scott180/RabbitMQ-test )

******************************************

####  1.3、数据库 
- [mongo笔记]( https://github.com/scott180/MyNotes/blob/master/mongo.md ) &ensp; [ldap]( https://github.com/scott180/MyNotes/blob/master/ldapNote.txt ) &ensp;  [mysql]( https://github.com/scott180/MyNotes/blob/master/mysql.txt )


####  1.4、前端 
* [nodejs &ensp; vue.md]( https://github.com/scott180/MyNotes/blob/master/nodejs%20%26%20vue.md )

* [深入理解javascript原型和闭包]( https://github.com/scott180/MyNotes/tree/master/%E6%B7%B1%E5%85%A5%E7%90%86%E8%A7%A3javascript%E5%8E%9F%E5%9E%8B%E5%92%8C%E9%97%AD%E5%8C%85 )

* [layui官网]( https://www.layui.com/ )  &ensp;    [layuimini]( https://github.com/zhongshaofa/layuimini/tree/onepage )    &ensp;  [LayUI后台管理与综合示例]( https://www.cnblogs.com/best/p/9150271.html )

* [react入门实例教程]( http://www.ruanyifeng.com/blog/2015/03/react.html )  &ensp;   [react官方文档]( https://reactjs.org/docs/forms.html )


####  1.5、其他 
- [本地安装zookeeper]( https://blog.csdn.net/xu180/article/details/105235397 ) 
- [kafka本地安装方法]( https://blog.csdn.net/xu180/article/details/109309482 ) 
- `markdown` &ensp;[typora]( https://typora.io/#windows )   [作业部落]( https://www.zybuluo.com/mdeditor )  

```
markdown转pdf：使用typora打开md文件，导出为html，使用浏览器打开--打印--保存为pdf文件。
```

```
gitlab、github、gitee布署mkdocs主题仓库
https://blog.csdn.net/xu180/article/details/119419599
https://www.cnblogs.com/scott123/p/15103790.html
https://www.zybuluo.com/scott180/note/1813723
```
******************************************

 <h4 id="commonSoft"></h4>

### 2、常用软件

```
java  mysql  maven  
idea  git  navicat notepad++  
postman xshell fillder typora VMware
redis mongo kafka zookeeper tomcat eclipse
python  nodejs vue 
火绒安全软件 向日葵 Everything
```

#### 2.1、jdk 

[Java Development Kit]( https://gitee.com/xy180/MyNotes/blob/master/jdk.md )


#### 2.2、tomcat   eclipse   maven  idea
| 软件                              | 下载地址   |
| --------                          | -----      |
| tomcat   | [tomcat官网]( https://archive.apache.org/dist/tomcat/ )    ([云盘]( https://pan.baidu.com/s/1yPhAfIcACTGkpIOYlEds1g )   密码: j9ug ) |
| eclipse  | [eclipse官方下载]( http://www.eclipse.org/downloads/packages )    [版本说明]( https://github.com/scott180/MyNotes/blob/master/eclipse%20download.md ) |
| maven    | [maven官方下载]( https://archive.apache.org/dist/maven/maven-3/ )    |
| idea     | [idea官方下载]( https://www.jetbrains.com/idea/download/other.html ) |

```vb
idea 常用插件
Alibaba Java Coding Guidelines
lombok
Spring Assistant 
Free Mybatis plugin    MybatisX
Markdown
swagger
```

 <h4 id="domesticMirror"></h4>

### 3、国内镜像

| 学校												   |  下载地址        |
| ------------    									   |  -------------   |
| [北京理工大学]( http://mirror.bit.edu.cn )           |  [download]( http://mirror.bit.edu.cn/eclipse/technology/epp/downloads/release/ )             |
| [华中科技大学]( http://mirrors.hust.edu.cn/ ) 	   |  [download]( http://mirrors.hust.edu.cn/eclipse/technology/epp/downloads/release/ )           |
| [大连东软信息学院]( http://mirrors.neusoft.edu.cn/)  |  [download]( http://mirrors.neusoft.edu.cn/eclipse/technology/epp/downloads/release/ )        |
| [清华大学]( https://mirrors.tuna.tsinghua.edu.cn/ )  |  [download]( https://mirrors.tuna.tsinghua.edu.cn/eclipse/technology/epp/downloads/release/ ) |
| [中科大]( http://mirrors.ustc.edu.cn/ )		 	   |  [download]( http://mirrors.ustc.edu.cn/eclipse/technology/epp/downloads/release/ )           |

******************************************
******************************************
******************************************

[书法练习轨迹--明月几时有]( https://gitee.com/xy180/calligraphy )
![tag]( https://xyqin.coding.net/p/my/d/imgs/git/raw/master/%E4%B9%A6%E6%B3%95%E5%AD%97%E5%B8%96/文徵明-小楷赤壁赋.jpg )




